再多14人復陽 包括邊爐家族91歲婆婆及唱K馬莎男員工

衞生署衞生防護中心公布，今日沒有錄得新增新冠狀病毒病本地確診個案，累計個案維持在1056宗。醫院管理局表示，截至今早，共有14名病人於康復出院後再次對新型肺炎測試呈陽性，當中第29及383宗個案仍需要留院。

醫管局表示，截至今天早上7時半，共有14名病人於出院後再次對新型冠毒測試呈陽性反應，分別是第29、58、132、351、383、410、496、648、756、876、903、949、968和1004宗個案，其中第29、383及903宗是早前未曾公布。

根據資料顯示，第29宗為「邊爐家族」群組的91歲婆婆，她於2月9日確診，在東區醫院留醫，5月6日出院。而第383宗則是39歲新來港外傭，她於3月24日確診。其中第903宗「復陽」個案為48歲男病患，是皇室堡馬莎售貨員，屬銅鑼灣「唱K」群組。

醫管局表示，有關病患大部份症狀輕微或沒有出現任何呼吸道症狀，醫院會因應病患的個別臨床情況提供合適治療。第29宗及第383宗個案仍在醫院接受治療，其餘12名病人早前已經出院。

另外，醫管局表示，截至今日中午12時，過去24小時沒有確診新冠狀病毒病的病人出院，至今共有1025名確診及疑似病人康復出院。而目前公立醫院已啟用659間負壓病房，合共1219張負壓病床，現時共有27名確診病人分別於9間醫院留醫，其中一人情況危殆，為第595宗、一人情況嚴重，為713宗、其餘25人情況穩定。

你食屎啦 唔開記者會香港好多撚人以為完全平復

推

嘩

91歲仲未死

根本唔會好返........

今日第五日零確診
復陽唔計

我屌你老母睇少篇新聞差啲俾政府呃鳩左

恐懼撚
一早冇事啦 復陽唔計 信正苦唔怕
復課啦

唔知復陽之前有冇周圍走

btw
係復發呀
復陽係支那字

咁搞法依個疫情永遠唔會過

諗咗好耐咩叫復陽

咩叫復陽？翻發咪翻發囉

人類已完

復佢老母陽